{"act_id":"190","act_libelle":"Clôture","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"cloture, clotures, cloture jardin, pose cloture, cloture bois\/ b&eacute;ton\/pvc\/ alu \/ fer forg&eacute;, grillage de cloture, fabricant de cloture, mur cloture, construction cloture,  pose cloture, prix. ","act_title":"Cl&ocirc;ture","act_sentence":"<p>\n\t\t\tVous souhaitez protéger et délimiter votre jardin ? Pensez à la clôture en bois ou grillage, c'est pratique et vous pouvez réaliser des économies en effectuant un comparatif de prix grâce à notre service de demandes de devis clôture simple, rapide et efficace ! Le formulaire présent sur cette page vous permet en quelques clics de réaliser une demande de devis pour une clôture (bois, grillage, métal, parpaing, autre). Après avoir complété le formulaire, nous nous occupons de transmettre votre demande auprès de professionnels français spécialisés dans la clôture. Par la suite, après avoir été contacté par 5 de nos partenaires sélectionnés il suffit de comparer les prix de votre clôture indiqués dans les devis gratuits qui vous seront transmis.<\/p>\n\t\t<h2>\n\t\t\tLa clôture en bois pour le look naturel<\/h2>\n\t\t<p>\n\t\t\tLa clôture en bois offre de multiples avantages : esthétique (se fond parfaitement dans le décor naturel), résiste aux efforts de torsion et intempéries, se répare facilement par section ou en totalité. Seul inconvénient ? L'entretien qui doit être régulier et pour cela vous pouvez effectuer une demande de devis sur notre site concernant l’entretien d’une clôture en bois. Nos professionnels maîtrisent parfaitement la conception et pose de clôture en bois. Votre devis concerne une fabrication sur mesure, une installation complexe ou rénovation urgente ? Pas de soucis, nos partenaires pourront prendre en charge votre demande rapidement. Vous avez une demande très spécifique pour la conception de votre clôture en bois ? Essence exotique, décoration particulière, traitements spécifiques... Encore une fois, nos fabricants et installateurs professionnels peuvent répondre à tous vos besoins.<\/p>\n\t\t<h2>\n\t\t\tLa clôture grillage pour la simplicité<\/h2>\n\t\t<p>\n\t\t\tLa clôture grillage joue la carte de la simplicité, offre un bon rapport qualité-prix et est accessible à tous. Nos partenaires vous proposent un large choix de modèles de clôture grillage pour votre demande de devis. Outre l'aspect traditionnel, certains peuvent vous fournir du sur-mesure afin d'embellir et de protéger très efficacement votre jardin. Nos partenaires prennent également en charge les demandes spécifiques concernant les devis de clôture grillage : le fer utilisé peut par exemple subir des traitements particuliers pour résister plus longtemps à la corrosion pendant sa fabrication ou toute juste avant son installation. Il existe aussi des gammes de clôtures avec grillage galvanisé qui sont plus rigides et très résistantes à long terme. Que ce soit pour la fabrication, l'installation ou la rénovation d'une clôture grillage, vous pouvez entièrement avoir confiance en nos professionnels français spécialisés dans ce domaine.<\/p>\n\t\t<h2>\n\t\t\tAvoir le meilleur prix pour sa clôture<\/h2>\n\t\t<p>\n\t\t\tLa recherche du plus bas prix pour une clôture sans sacrifier la qualité est un objectif commun à de nombreux particuliers. Pour y arriver, 123devis.com vous propose d’être mis en relation avec 5 professionnels du bâtiment de votre secteur pour recevoir ensuite jusqu'à 5 prix pour votre clôture (grillage, bois, etc.). Il est donc facile de cette manière de réaliser une comparaison de prix.<\/p>","act_tag_cloud":"","act_groups":{"612":{"grp_id":"612","grp_libelle":"DESCRIPTION","grp_criteres":{"1473":{"crt_id":"1473","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment à clôturer","crt_affichage":"Type de bâtiment à clôturer","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__building"},{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"6","libelle":"Usine","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__factory"},{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},{"valeur":"8","libelle":"Autres","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__building"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"6","answer_key":"property_type_monovalue__factory"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"1475":{"crt_id":"1475","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Longueur de la clôture","crt_question":"Longueur de la clôture en mètres","crt_affichage":"Longueur de la clôture en mètres","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"length_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1476":{"crt_id":"1476","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Hauteur de la clôture","crt_question":"Hauteur de la clôture en mètres","crt_affichage":"Hauteur de la clôture en mètres","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"height_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1478":{"crt_id":"1478","crt_type":"radio","crt_rang":"4","crt_libelle":"Type de Travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Création d'une clôture","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__creation"},{"valeur":"1","libelle":"Remplacement d'une clôture","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"},{"valeur":"2","libelle":"Extension d'une clôture","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__extension"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"work_type_monovalue__creation"},{"id":"1","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"2","answer_key":"work_type_monovalue__extension"}]},"1477":{"crt_id":"1477","crt_type":"select","crt_rang":"5","crt_libelle":"Type de matériau","crt_question":"Type de matériau","crt_affichage":"Type de matériau","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"8","libelle":"Grillage","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__wire_netting"},{"valeur":"6","libelle":"En métal","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__metal"},{"valeur":"0","libelle":"Traditionnelle (parpaing)","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"valeur":"3","libelle":"En bois","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__wood"},{"valeur":"7","libelle":"En pierre","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__stone"},{"valeur":"1","libelle":"En brique","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__brick"},{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__undefined"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"6","crt_notbypassable":[],"question_key":"material_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"material_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"id":"1","answer_key":"material_monovalue__brick"},{"id":"3","answer_key":"material_monovalue__wood"},{"id":"4","answer_key":"material_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"material_monovalue__other"},{"id":"6","answer_key":"material_monovalue__metal"},{"id":"7","answer_key":"material_monovalue__stone"},{"id":"8","answer_key":"material_monovalue__wire_netting"}]}}},"613":{"grp_id":"613","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"1479":{"crt_id":"1479","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Souhaitez-vous faire installer un portail ?","crt_question":"Souhaitez-vous faire installer un portail ?","crt_affichage":"Installation d'un portail ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"portal_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"portal_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"portal_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"portal_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"portal_needed_monovalue__no"}]},"1480":{"crt_id":"1480","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Souhaitez-vous faire installer un interphone ?","crt_question":"Souhaitez-vous faire installer un interphone ?","crt_affichage":"Installation d'un interphone ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"entry_phone_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"entry_phone_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"entry_phone_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"entry_phone_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"entry_phone_needed_monovalue__no"}]},"1481":{"crt_id":"1481","crt_type":"textarea","crt_rang":"2","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"614":{"grp_id":"614","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1482":{"crt_id":"1482","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"829":{"grp_id":"829","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1812":{"crt_id":"1812","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}